有冇人到今日仲係堅持沖凍水涼？

利申凍到第三日冇沖涼了

冇錯 學術討論黎

我係

300磅肥撚？

幾個月前開始沖到依家
健康左好多
同埋冇以前咁怕凍

我一年前開始
其實係沖落去果下凍一兩秒，之後就正常體溫暖番，沖完涼成個人醒晒
有沖就知我講咩

有，因為熱水爐壞左

今年有冇人堅持？

利申：
一諗到埋土班仔比水炮射完藍水
要用凍水沖身就堅持到落去

唔好太夜先沖，日落之後越夜越凍
一開波含任啖水係咁漱口直到沖完，分散注意力
洗完頭盡快掃走頭上既水，唔好再比水沖到

平時要沖半個鐘既
五分鐘就沖完